香港有咩地方可以發洩？

想去rage roomn但係冇咗

141

想知
好撚大壓力

做運動啦

一樓一

喇沙

PolyU engine?

自己係屋企大叫我要發洩

到時隔離屋就搵我發洩

狗屋

出去一下 瞞著太太 才獨處一下
出去一下 如寧靜處非我家
我有車 我有壓抑 需要發射

屌我
TG Hugo1991

跳彈床